如果Rose Ma馬俊偉無左兩粒死人癦，有無人會屌？

大波 靚樣🤤🤤🤤

狗也不屌

點解Rose Ma係馬俊偉

如果咁叫靚樣 其實你個樣都唔差

直覺話我聽佢把口好撚臭

我部紅米打馬俊會出左個偉字

屌一睇到噴到成枱飯

佢前面有墨 可以後推

係, 肥婆成日食肉體味好勁

好撚正喎

港版明日花喎

一路屌佢一路幻想住馬仔個樣

扮乜撚嘢吖

想屌馬俊偉咋掛

公開處決左明日花

好撚認同 見到個樣記覺得有口氣

好撚認同 見到個樣就覺得有口氣

我都屌

佢真人真係好撚肥 每次影相都影側面

Rose ma= 你阿媽

比狗屌

熊仔個廣告 佢個look柒撚到 因為有達哥所以廢是比個負皮咋

屌到佢如夢初醒